[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (35)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

留名

新手留名

新手Lm +1

LM

上一post 有個巴打入咗條三國短牛

有冇巴打着開paraboot?
見膠底好似幾舒服 想去t記買返對

想問下呢度有冇巴打買過craftsman既褲呀

係ig都有留意開呢個牌子
開買佢個tote bag
Shipping 點計？

有呀，有對chambord 同michael. 我覺得chambord 好好襯，牛，work pant, even 短褲都得

LM
佢免稅, 之後寄EMS 2500YEN 運費
條三國短牛係咁岩有FD 話官網RESTOCK, 之後一人買左一條

短牛我推薦WAREHOUSE DD-1550

我都有心思思想買, 我覺得藍色皮最靚
但唔識點洗呢D 袋, 皮同牛混合一體

佢既OVERALLS 都好想入手

想買真皮拉鏈款散紙包
最好horween馬/牛皮
有無咩牌子或者素人產品推介

想試下買條好少少嘅牛，起步位係咩牌子??
限牛就唔會啦

蔗 / 桃 / 豬

sd107 唔洗考慮

我都想入條1550, 但佢係拉鏈

幾合心水~
唔知邊度有得試??

take5

貨倉 / 豬 / 桃

條澳洲短打好著過意大利海軍短打好多

對鞋係tassels新款？

Unionmade 黑 Suede

自己有整開皮，巴打有興趣可以tg 我傾

Thx巴打

有無短牛介紹，香港又買到

忍唔到手又上左RM官網買左野等寄黎

入左條30inch momotaro copper 10oz 唔啱著

30腰幫唔到你😔

新手想問三國短牛姐係邊個牌子

唔該曬巴打

想問michael sizing 係點

我覺得偏大

我都知
但係大幾多左右

Half size around

有無巴打著過Sunsurf? 想問下佢d cut會唔會好短身？

我覺得係true or half size up

買左咩？可以直送香港？

上官網買左件western shirt+2pack T
佢係用fedex係日本寄黎

最近入咗頂想買好耐嘅banama 帽

有無退稅？
收到貨未

Official website冇收稅 Fedex依家卡住左係廣州使命必達唔到
本身睇佢個時間係話今日下午四點可以收貨 依家睇多次個時間冇左

有無人幫襯過中環間leather healer? 質素如何?

網店唔係正常都無退稅?

rm官網個價唔係tax in咩
定唔係講緊real mccoys係其他rm

christys 邊度造呀？

我成日以為去到付款個page就會自動扣埋

返去睇睇先

Lm

上網買咗two palms aloha shirt之後先見到香港有唔少鋪有貨

上網見到d vintage sunsurf 超貴，其實點解嘅？

ebay ar .... 我無理係咩，見平 made in USA/hawaii pattern ok 就入。 係幾平，百幾二百一件

香港買貴到離曬譜

炒
就好似而家買ORIZZONTI時期嘅denime一樣

有無鋪頭名？分享下

打 vintage, aloha, hawaii 就有好多架啦

唔係咁計架嘛
有d pattern同brand好難搵
我覺得 都唔係要黎著既 得個擺字

買咗對Red Wing US 7號半 chelsea boots返嚟，諗住佢百搭易襯，點知唔啱size，全新乜都齊，原價四百幾美金，費事擺喺度無用，平放，有意留tg

我見到有d 可以貴到萬幾蚊港紙一件